[Bioweapon生化武器]研究:基因影響感染新型冠狀病毒病徵

2600多對孖生兄弟姊妹中，部分是同卵雙胞胎，擁有完全相同的基因；部分則是異卵雙胞胎，基因有差異。研究人員將他們是否同住或有否接觸納入考慮因素，比較同卵和異卵雙胞胎病徵有多相似，結果發現出現不同病徵五成因素是來自基因。

最受基因影響的病徵包括發燒、肚瀉、急性精神昏亂、失去味覺和嗅覺；相反，與基因無關的病徵包括咳嗽、聲沙、無胃口、胸口和腹痛等。

領導今次研究的教授形容這個病毒「很奇怪」，不同人口的病徵有差異，並非隨機出現，亦非取決於你接觸過誰或居住在哪兒，而是有先天因素。他相信一個人的染病機率以至病情的輕重，某程度上由基因控制。
高度針對Gene group嘅病毒

X-men

共產黨想整病毒殺D有自由思想嘅人，結果反轉左